有無hkbn轉會smartone家居寬頻

有無hkbn轉會smartone家居寬頻既巴打比意見我？
因為我係幫阿媽屋企轉的（諗住）
所以想了解多d先send cut form

請問轉會後安裝即係點？都係照舊用返現時插口位？
感激不盡

上網穩定嗎請問

麻煩巴打一齊間中推下呢度

'一般情況下，安裝係唔會影響到現時既插頭位既，不過實際情況就要等我地師傅上門睇睇先確定'

有無真實巴打分享下
都無可用返原本入牆條線？

同埋想HKBN轉PCCW 1000MB，本身有用開NOW TV，SALES留個TG比我，十月HKBN到期。

用緊數碼通之請都係hkbn我用100 都覺得好穩定，同之前無乜分別。

請問佢安裝時使唔使重新鋪綫？？

smartone家居寬頻後面都係用hkbn條線

用緊1000Mb
近乎冇分別
佢上到黎都係用番舊果條hkbn fiber

多謝巴打們幫手
感激

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

如果係用緊光纖線就應該唔使重新駁/舖過
但留意返smartone會有個modern擺喺你屋企(要插插頭)
hkbn就冇嘅 因為佢個modern擺機房

同埋如果你唔係smartone手機用户 (samrtone客好似平10零蚊個月）
記住申請最好網上申 唔好經sales
但當然你有問題就問sales啦 另外個online chat都真心幾好用
網上申請個價都係等於你去門市申 但問題網上申會有野送
記得上個月我網上申會有張sim card比你 12個月 每月有6GB data +唔知幾多分鐘 唔知依家仲有冇 問過sales係可以將自己個No.駁去佢送張卡 (另外csl好似都有一樣嘅promotion 唔知完未)

同埋記住記住網上申請你填左身份證+同意左啲條款 就等於簽左約 唔洗簽自己個名 係師傅上黎裝先要你簽個名作實借左smartone個modern 但同份合約係完全無關

所以如果roadshow啲人話約簽返份約就自己醒水喇

巴打好有心，打得好詳細
我會認真消化下先得

轉用左幾個月, 會有人上來重新裝

用起來感覺同HKBN 無乜分別

hkbn轉左pccw $78一個月

Smartone咪即係用HKBN線

Smartone咪又係用hkbn 一樣廢